藍店已轉型成良心店,成功翻身

經常性買既連登仔

聲稱呢個時候,保命要緊,唔好分黃藍

為左自保,唔理係藍店但求有貨既連登仔

成個黃藍經濟圈都俾你搞彎晒啦

唔會幫襯士多

場運動都散埋啦已經

Cls 仲上去買野嘅人 想問下咩心態

人地發比藍絲廢老

咪由佢派畀啲廢老囉
等佢哋發展藍色經濟圈

睇定啲先